為慶祝藤崎詩織40歲...

特別制作此片，年少多好......

好毒，我頂唔住sor

雖然無玩過，正評係俾巴打嘅心機

生理回憶

你應該好後生

想當年唔係追詩織的
係追藍色短髮

詩織正臭西港女
緊係溝修伊集院

樓主幾歲

用過486 電腦既年紀

同級生

冇玩過，幫你唔到

溝細妹，幼稚園老師

我記得最後追咗個TB

好好玩

記得有次唔記溝邊個
走左去打RPG game

我係用過286 4MB ram既年齡

咁對你唔應該算毒啦

你重有冇大碟同floopy. 有既話可否比張我

我都想有，如果你有公務員朋友可以問下佢地

我最後見到有全新既地方係政府

早10年有一疊一次過掃走曬